iPhone xr 卡左係switch control

不斷loop 重開，triple click 右邊制 都熄唔到

求救

無限loop 個scanning

.先按【音量 + 】並快速放開，此時螢幕會出現音量圖示。

B. 在音量圖是未滅之前，請趕快按【音量-】並快速放開。

C.按完之後，按住側邊【電源鍵】，大概 10 秒左右直到螢幕看到蘋果標誌，就可以強制重新開機！

入唔到密碼

重開都一樣

求iPhone達人救救

拎去Apple Store 問啦

Backup先

咩都禁唔到

Jb過？

冇。

iPhone X 進入DFU模式教學
iPhone X 設備先連上 iTunes
按下音量加鍵（不用持續壓住，按一下即可）
按下音量減鍵（不用持續壓住，按一下即可）
長按電源鍵直到 iPhone X 強制關機
出現強制關機後，瞬速長按音量減鍵（電源鍵不要放開繼續壓住）
同時按住電源鍵和音量減鍵 5 秒後鬆開電源鍵（繼續長按音量減鍵）
大約 5 秒 iPhone X 會進入 DFU 模式

Backup左先

求

仲用xr 咩事

水定行貨？黑解果時做得唔好會咁。同埋如果俾人改過內部儲存會有機出呢d問題

google DFU mode

download ios既ipsw固件
然後連電腦開itunes 按住shift點回復
選擇固件 就會開始恢復

選返iPhone XR 然後下載ios 13.7

開siri, turn off switch control

重開完都卡係到
到底係咪真係重開左